[U-Magazine] 識野餐 首選添馬公園 國際級海景 x 超廣闊草地

嘩 原來咁多網媒推呢個地方
睇嚟應該都唔錯
搵埋班fd一齊去打卡先！

新假期都有

經濟日報